返工一定要檢測結果

就黎要去院舍返工
唔想去政府做嘅話，係咪是但搵間診所做都得？

係呀

thanks